［正式宣布］香港市民要齊心一致努力！屌死黑警！打倒黑社會！

上環一帶被黑警射膠彈射催淚！
搭元朗地鐵普通市民被人打到開花！
今日理論上嚟講輸曬

香港市民幾時大反攻

反擊呀

香港政府失去合法性

黑社會橫行

黑警開槍射擊記者 遊行人士

立即成立新政府

黑警咪撚賴遊行 你元朗有警犬巡邏 但唔阻止

市民齊反擊

打倒恐佈勢力

黑警走咗又再打過 法治社會？

香港是黑暗社會 警黑合作 同流合污

黑社會亂世再度崛起 破壞法治社會